喂FTisland終於cb喇喂😯

要搵奶粉錢

CNBLUE容和入咗伍，先有機會浦頭

扮g妹

咁都呃到你入黎果吓好野

有嫩草食仲想點？

其實我一直覺得佢地啲歌好過CNBLUE

我覺得CNBLUE耐聽啲；FTISLAND聽得多會好煩

明明年年都有出碟
冇人知咋

fnc 都唔宣傳，點會有人知
連10週年都冇上下啲綜藝

出日本碟就多 上年wind好好聽

一個一位都冇

依家仲多咗隊N.flying, btw, 都唔低汁

仲未收皮咩 nf9呢？

我比較鍾意pray take me now 嗰類

Take me now好撚正
Live真係爽到爆

N.flying真係收收地皮 明明柳會勝幾正

垃圾fnc 連aoa都可以搞到收皮

係 聽過現場返唔到轉頭 其實FTIsland好多非主打都掂

aoa算啦 草娥自己有問題

係呀
聽過live電話啲錄音版就覺得唔好聽
Wind都係咁 電台版仲好聽

冇乜follow aoa 佢衰咩

唔係衰 但係佢抑鬱唔怪得fnc嘅

電台李弘基屈曬機 同邊個唱都屌打對手

金秀賢唱到無氣笑死我
電台唱mirotic j左幾百次

但中間啲咩歷史問題
fnc公關好少少都唔會搞成咁啦

同seventeen嗰個都係 一眼分高下

鄭俊英唱不降key版cheer up
佢係隔離一齊唱 得佢真音爆上去
雖然得一句仔
點解seventeen個個會揀wind黎自殺

首Bingle Bingle仲喺Billboard top 100頭十

有冇人鍾意hello hello?

hello hello係我心目中神曲之一
令我入ft坑同踏入韓娛圈嘅一首歌

btw我覺得今次呢首麻麻地。。。
好似冇咩記憶點

Hello hello同翻唱碟都正
今次一開頭聽真係唔算洗腦 但聽多幾次都唔錯

今次好cnblue

我覺得呢首好聽過Wind

今次好N flying

原來洪基仲後生過容和

都係鍾意佢地rock啲、或者舊時啲抒情喊苦喊忽
呢首唔知點解太歡樂，唔多岩佢地，好cnblue feel
連新出嘅日文歌都轉曬style

唔通想趁CNBLUE空白期搶下人氣？

可能係夏天要plug首歡樂啲掛

今次呢首我覺得好快洗腦 不斷LOOP個副歌
Wind係襟聽 聽耐左會覺得好正 尤其後面高潮位
PRAY同TAKE ME NOW咁ROCK就幾時都咁正

你咁講我又覺得好N FLYING
因為個MV變到好搞鬼
CN BLUE嘅MV都冇咁搞笑

想講一路都好鐘意J李在真，佢個方型輪廓好正
換左啲on9髮型每次comeback都創顏值高峰！

今次CB似係有微整過，打左BOTOX變得蛇精左
Btw Hongki都瘦返

簡直公開處決勝寬ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ

李在真有陰就勁好j
前排啲on9髮型
洪基不嬲拍劇cb就會瘦返
呢啲自己調教

2015年開始到演花遊記都冇瘦過
pray個live真係成隻豬咁

喂呀花遊記瘦左少少嫁
你睇下佢初期夜行鬼怪個雙下爬

翻唱碟真係正 有冇人鍾意新沙洞那個人？

係 突然轉曲風

佢地邊在乎人氣 喺韓國出得pary take me now嗰啲已經行曬非主流 我反而覺得係社長想佢地行返大眾搖滾所以作呢啲歌比佢地 之前pray張專全部歌都係FT自己作 今次仲夏夜之夢係社長作

係咪不朽唱過
佢呢個節目唱個啲都好撚正